有冇手腳同我一樣覺得McGregor型撚到痴線

簡直係真男人既典範
件Fuck You西裝型到呢
丙朗拍埋去 都唔入流

人型咩都型

maywhether一拳打撚到佢入icu

老到牙都甩啦，仲打乜鳩

果條廢老淨係識避識走 邊鳩打到McGregor入廠

駁唔到

睇下mcgregor幾條練拳片就知佢完全唔識玩boxing

好撚型真心

可能係拎黎擾敵

最撚型既鬼佬

睇黎你識打喎？

fuck you係佢先敢

Ewan McGregor😍

係 我係好好打
可以評論未